tomasz nowowiejski herbu pomian szlachcic polski łowczy ziemi wyszogrodzkiej członek konfederacji andrzeja mokronowskiego w roku i poseł wyszogrodzki na sejm roku poseł ziemi wyszogrodzkiej na sejm czteroletni w roku jeden z sygnatariuszy konstytucji maja źródła polski słownik biograficzny t s nowowiejski tomasz poł xviii w łowczy wyszogrodzki poseł